男女審美觀係咪通常都唔一樣？

發現一樣野
通常身邊啲男仔話某個女仔靚 但啲女仔 呀姐都會搵啲野踩 話唔靚之類
但啲女仔話靚個啲 通常男仔都會話唔靚 一般
究竟男女既審美差別係邊？

男人睇整體
女人分開睇五官

男人審美係睇外表
女人審美係睇外表+關係+威唔威脅自己+姣唔姣etc

女人睇五官會睇得好細緻

例如：
個鼻好假
隻眼角點點點
雙眼皮點點點

利：巴
但對五官都有啲研究

妒忌心

女仔聽到男仔喺自己讚女，點講得出口認同
我諗相反性別都係

一個睇女仔係揾朋友
一個係揾女朋友
類型實唔同嘅

俾女話過塊面好膠

補充
我覺得女人會比較少著重動態表情

即係例如笑容？

仲有覺得男仔好似都唔太中意女仔化太濃既妝
但女仔反而覺得濃妝既女仔先靚

女仔睇埋氣質
同埋識分姣唔姣

錯

Yup

例如 有啲人本身個嘴生得唔靚
可能有少少突
無表情會令人感覺比較惡

但一笑起上來可以完全唔同

𠵱啲人影硬照係好撚慘

我身邊既男士都仔咁
佢地見親啲女人化太濃妝都會話人女鬼
定係佢地口裡說不個啲？

可能化得唔靚姐
但女仔一定識睇邊啲係自然美同化出嚟嘅靚

好似徐子珊咁
佢唔笑個陣 個唇就會好厚
但一笑就好好睇

化咗妝先係女人
未化只係女仔
差好遠

不過香港男仔唔理女人女仔都gogogo㗎啦

咁男仔會中意濃妝定淡妝？

想知男仔係咪真係唔識分一個女仔姣唔姣

你係女仔咩？

係

淡，假素顏果隻

梗係識 溝姣既先最易食

女人覺得靚既男人通常都唔覺

你姣既定義即係收兵？

對香港男仔就化少少算啦
佢哋要求咁低

保養好皮膚要緊
香港工時長
上妝落妝太花時間
大家都明嘅

樣，妝

男仔分淡 濃妝 好似係跟唇膏隻色分咁
隻色深少少都當濃妝

同意

個樣同妝點分
有時個女仔個樣好純 但未必都一定純架wo

所以咪話有啲男仔唔識睇囉

男仔覺得靚仔嘅女仔都未必覺得係

呢個我都覺
有啲男仔個樣明明好普通 係高大啲
但唔知點解係咁比人話靚仔
但有啲男仔個樣都ok 係太瘦
但啲人就會話佢大眾樣
我諗男既睇身材為主

同埋男仔覺得有鬚嘅係型
女仔比較鍾意青靚白淨

同高

樓主係男定女？有冇圖睇下男女眼中既靚？

女仔多數鍾意jennie嗰type
男仔多數鍾意serco嗰type

Jennie係邊個 有冇相

我係女
但好難比圖 我本身既審美觀比較同身邊既人唔同 好難答你
我諗倪晨曦
我係女就唔覺佢好靚
身邊既男士就覺得佢好靚

Serco係邊個

係咪blackpink 個個？

我係女 都覺呢個女仔靚
佢同jennie唔同
Jinnie比較cool強勢 容易認到
呢個女仔睇落比較可愛 但都好靚

有冇男女睇男方既圖睇睇?

傾向淡

性格 會唔會亂嗲人

我覺得兩個都靚 但係我會鍾意jennie有個性嘅樣多啲
由你哋兩個嘅問題嚟睇 我應該估啱咗一半

我要返serco